［無法無天]有錢有背景14歲MK仔執屍中出偷拍上載互聯網態度囂張 警已報依然逍遙法外

爬文地方

內容概括

花生友表示等睇推上報

係有料就報警，放上黎講幾句就係咩，雖然我都覺得呢啲𡃁仔會做得出

14歲 依家啲𡃁仔

我係東東個朋友 條仔真係好賤格

我現在 立即 馬上
屌佢老母

放上嚟重大鑊，唔好害人

我就唔信佢post人裸照上網
除非有圖

無裸照學乜撚野人開post

有錢有背景
屋企人做官？

冇圖你話佢POST你老母裸照上網都得啦

裸照又無，中出片又無

CP 喎，有人敢放我都唔敢睇啦

巴打
我估你有SLD
我諗你去check check好

冇圖冇片冇証據
咪出post啦

擺明借刀，乜相乜證據都無我話林鄭中出你老母都得啦

中出相呢？冇圖你話佢中出左林鄭都得啦？

最重要既野呢

無圖？